其實機場同馬場都係春袋

大家點睇

講膠鎖係心臟

馬場都係收入來源
每落注抽一成
一星期兩日投注額幾多就知基本上收幾多

［十一行動］支那大國慶，我要見到旗杆上嘅係香港人嘅旗！

形容佢地係兩粒丸貼切d

同埋馬場係咪比較多廢老？

ok

茶記入面已經炎上 巴士佬刨幾日馬經d火一野爆

馬係大春袋 有日子畀你㨂攻唔攻 點樣tg放題

凶一凶佢已經要撤 你試下要停幾星期

馬仔身驕肉貴 馬主條命仲貴

阿叔再狂屌馬會有權唔畀何妖跑 屌佢佢自己又唔撚退 乜鳩新鮮羅白皮
而加害阿叔賭少日=入房除左褲但俾件黑肉大波你咁震憾 度火仲谷撚住走

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場